其實真係要強制商戶裝是但一款電子支付

八達通最好
再唔係payme 支那寶 we柒都要
屌你老母無cash嘅時候 想食個野都唔得
搵ATM機都搵餐死
弱撚智社會

你八達通都會有唔夠錢時候

我有aavs

佢應該有自動增值

好彩有間黃店野飲收支那寶 根本逼人用支那野
屌真心on9

黃店有支那寶

仲做foodpanda 生意tim

大把

戇撚鳩

應該學北歐，只收信用卡/Debit 卡，現金每一年改版一次，舊版就作癈

你冇cash係身都幾弱撚智

咁啱用曬

我都覺 d銀紙又唔知乾唔乾淨

污糟過公廁

用開支後補，唔明有咩問題，冇帶錢咪之後補番囉

其實香港係一個弱智社會

用現金應該貴d
上網買戲飛應該平d
隧道費自動比錢應該要平d

但係偏偏就無incentive 去推動

爆炸啦唉

時代冰室

啱呀,
只收現金果D 鋪頭唔該快D 執7左去

所以非現金交易都要收手續費 租機費 要最低交易額之類

最重要係收非現金交易就冇得避稅/交多d稅

所有

有咩關係？

你用system 記帳
收cash 條transaction 都向度
最後盤點有幾多cash 就知道completeness

大把黃店講一套做一套